劉馬車打人 俾狗捉左

圖後補

lck mtr 月台

佔立法會義士

又一義士被清算

義士呀

藍屍最愛既暴徒

又搵藉口捉義士

被打嗰個好傷 成身抓到出血 咬傷

好似女人打交咁 抓 咬

驚

我真係鄧佢慘
分分鐘有性病

仆街,條友有性病

隻野有性病架喎

屌你條友有冇愛滋？

俾人咬傷嗰個會唔會生性病

factcheck呀

仆街了，要去打瘋狗症針。

人生已完

梅毒

呢啲地球垃圾幾時死

好陰濕

釋放劉馬車

受害者男定女

咩原因打?

男

聽人講係條性病仔又以為人地影佢

快d救義士

又捉義士

估唔到咁快秋後算賬

隻揪界KOL

馬車有梅毒，gg

佢真係有性病架

頭先經過屌左佢一句廢柴即刻啤住我

會唔會有性病

可能轉個頭放走佢啦

黑警

岩嫁啦 呢d撚樣
屌撚到佢落街買飯都驚就得

自己友

釋放劉馬車義士

之前打交已經罪左 3000，唔知今次洗唔洗坐？

屌!條撚樣有梅毒二期走去咬鳩人咁賤？

聯絡何妖去保釋劉馬車

梅毒上腦

有梅毒架癡線

嘩 個港鐵職員同被佢打嘅都有機會生性病

哇屌⋯

咁果位手足多數中硬梅毒⋯⋯

最好叫果位手足驗埋愛滋⋯⋯⋯⋯

咬傷好有可能感染，義士大鑊了!梅毒斷唔到尾㗎

屌 呢d癲佬可唔可以送返去青山

隻腳做乜撚野

兒子生性病

唔識我劉馬車呀

何君堯接班人

做定NSI都似

好撚柒

劉義士對兩邊都係手足來

有何君妖依個契老豆呀嘛

嘩
咁暴力
真係同七一嗰晚一樣咁勇武
我呢個維維FANS而家要變節喇

劉馬車:打撚死你
入唔入到恐嚇?

口咬係必中。。。

呢條友真係唔敢打佢 唔係驚唔夠佢打
係驚佢成身性病

想唔入都難

有無人知乜事...

依家過緊去支持義士，馬車要頂住呀

慘遭生化襲擊

愛滋梅毒比人咬至出血都會中

backup 條片佢已經親口承認襲擊
馬車又要入去坐過

條友唔洗搞9佢都自爆

佢面骨定型了，格好cheap

同反送中有無關 有就大把位入佢
何撚屌仲話馬車係佢接班人

佢傻架

入撚咩
傻嫁

笑到我

成個弱智咁

唯唯唔好有事

大家諗下辦法救義士

我冇野講

條友已經有單非禮女童案審緊，又嚟一單傷人。

網紅劉馬車涉非禮女童 押後8月5日答辯

好似弱能人士。。。

對面一定係藍絲黎，感謝馬車佔領完立法會再次為我地發聲

快啲訪問下何生點睇佢接班人

條友應該恃住有白卡到處撩事鬥非

事實嚟

112525, 笑， 傳播媒介

「七黑」團結打倒白色恐怖

救救劉義士

班藍c唔係話生仔要好似馬車咁生性

係咪睇戲太多 d動作好撚中二

初期既話好小事，
希望傷左個條友有check

成日入册，可以慳米飯呀。

咩成個 直程係

屌排期排到密麻麻

馬車義士

Windows Cortana 留名系統啟動， 請勿負評干擾運作。

一定要求義士

遇到佢郁手都唔知還唔還手好

馬車其實想入冊, 又病又冇水又多仇家

加埋七一晚佢做死士上埋電視
呢舖佢真係挑戰畫家

真勇武

唔怪得藍屍話生仔當生劉馬車

馬車舞

入到冊可以免費醫梅毒

有大律師幫手今鋪實掂

佢本身係

打得通當佢贏

馬車童年時被石子宏吊屎忽之後就搞成咁

香港好恐怖

天水圍墮lin地獄獸

白卡 老綜 性病集一身 無撚敵

比佢咬快啲去check阿

班黃屍冇左馬車，抵撚死呀

cc 何妖搵人保釋佢啦

天水圍激戰之梅毒獸大戰肥屍

愛滋24定48小時內食藥有得救 過咗就神仙都幫你唔到

嗰位手足快啲去檢查
性病分分鐘跟你一世

馬車好惡

藍絲之子

整條友同乜呀c呀撚家閪一齊
四個大癲蝗

未入得 佢仲有單非禮未成件女童未審

唔好再捉義士

Omg

單挑

何之接班人並藍絲之子, 個朵咁勁都有人郁佢

佢d性病係咪之前大陸坐監個陣畀人屌屎眼野返黎

條友真係喪架喎

咁唔差在加多單傷人啦

義士原來有同屯門大媽battle過

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

佢有單傷人一星期前審完 佢真係好撚忙

天水圍MMA

兩個院友

死喇會唔會咁樣有愛滋嫁...

有d似jojo

馬車真係食屎狗來, 次次都咬人

出緊替身

咪撚侮辱JOJO

條友日日聊交打,八月個非禮罪唔會輕判

釋放義士

何妖仲唔救接班人？

馬車今次係咪比藍人打

呢條友真心係垃圾中嘅垃圾
未見過有人低賤成咁

但佢有招大絕, 梅毒咬咬攻

隔離po有事主朋友搵證人阿
有無人幫下事主

陰公囉 咁難得去完撐警集會賺返少少錢睇醫生 而家又要用黎保釋

梅毒上腦未呀天水圍梅毒狗？

佢成個傻西咁

呢條白卡友入得青山未

生化武器

重有成臉梅.毒
天水圍梅毒獸

華生

馬車義士被點相, 宜家四面楚歌

馬車可能又準備第八次自殺

真心馬車夠勇

技術唔錯，可以同修道船一戰

推
求下大家
有人証麻煩企出黎
或者問問身邊有冇人見到
請聯絡我

有冇巴絲打真係見到件事發生可以做證人

班狗凶鳩被打個位手足

果位巴打好慘

重喺度笑

身為何君堯既馬仔
我有合理懷疑 馬車受人指使

快啲搵人轉發比何君堯
叫人快啲救佢女婿

勇武

吓，嗰晚佢有份沖擊？好暴力

梅毒狗

幫推

佢係我最尊敬嘅義士
放過佢啦不如

搵人改改中文維基~

條目，加番[[Category:香港建制派人士]]啦

推

文宣部做野

又1個義士

--

我有野講

點解要捉義士

你係咪16幾 幻想自己米8咋

可能惹埋愛滋都唔定

屌唯疑冇懷開飯拿拿臨衰多幾單入去坐算，話晒包食包住

係咪搏入到去免費醫病？

一拳一隻啦呢啲瘦骨仙

上面有圖啊屌你

最新消息而家差佬話佢兩個都有份打交
有冇巴絲打真係見到件事發生可以做證人

馬車第一個衝入去人民英雄

求賜教⋯睇唔明，他不是隨口罩的那一位嗎？

打到紫禁之巔咁

其實馬車唔會亂打人
肯定比人串到上心口

開始有龍心嘅影子

何妖精神 馬車打人

唔好呀.....

響朵果下型撚到

死傻鳩

好撚擔心條友 俾佢傳染疾病

唔識我劉馬車牙

劉馬車啲行為好柒

未到尾期。可以斷
睇wiki 睇返黎
馬車應該晚期上埋腦

劉馬車好型棍

快啲上嚟連登

藍絲果面 有人保釋佢咩
Condom仔黎

唔洗驚嫁
馬車既證供 無作用
先前有單 佢已經比列為不可信

唔洗目擊證人
如果你係馬車 就自求多福

急需目擊證人 唔係2個都俾人告 求下你 如果知道/識人/在場請聯絡我

Joking aside 個肥仔話”好驚呀"嗰下好似個弱智仔
不過希望佢有打番馬車機拳。

如果係搵唔證人
就算告 你自己參考 劉馬車先前果單打鬥
如果無cctv影到 佢輸硬

被人打果個係邊位

米8 80kg你絕對夠佢抽啦

咁快重犯好大機，不過坐都唔會耐，佢入去當渡假

搵人tag 埋何君妖 同 撐警果d on9 group

唔怪得佢最近打交都咬人！！

真係兒子生性病

連對腳都咁痴線
不過算啦 唔好推 整臭我地手足個朵

何君堯接班人都敢郁 一陣成班建制出黎大叫釋放建制派人士

有冇巴打剛好睇到全過程??本身話會幫手做證嘅人講完就自己走左。
個位手足搵唔到證人，又打唔通電話搵律師幫手。

你報大數掛，條友有撚米8
肉眼唔可靠

頂你。。係MTR笑左出聲

屌 擺明老屈義士，知佢去左立法會，想charge 佢又無證據先老屈佢打人

快啲叫何君堯救佢！

有冇人岩岩係荔枝角站目擊劉馬車打人？
急需目擊證人
麻煩目擊/有原片/可以做証請聯絡我

169-173就差唔多

佢無咁高

佢係事主朋友

義士！ 一定要放，吾放又小個入立會

有冇巴絲打真係見到件事發生可以做證人
或者識人目睹案發經過 請幫幫手 宜家當事人係醫院驗緊傷 落緊初步口供

要救義士
一個都不能少！

點睇佢個樣都似係叫人隻揪
之後兩野比人揪底
之後喊救命叫警犬幫手就話比人打

直頭係生化襲擊

衫都俾佢抓撚爛曬

Push

遲d驗埋性病好喎

幫你推推！

推到佢仆街！！！

轉過頭又放番

認咗打人！快backup

咬岀血中愛滋嘅機會大無套扑野好撚喎ching俾翻小小文化好無

因咩事打交
佢係咪想係香港坐監 之後唔洗錢醫性病呀

係唔係畫家？有著衫？

唔係畫家，冇着衫係因為俾條撚樣整爛

原來劉義士已經率先過我哋參與勿摸活家禽運動

佢唔係齊屌活家禽咩？

push

佢唔會有事，撐警=免死金牌

但我朋友會有事
急需目擊證人
麻煩目擊/有原片/可以做証請聯絡我

sor唔係現場幫唔到你...叫你朋友唔好亂講野
記住
我無野講

去驗左傷先

劉義士身穿黃衫而且battle過程中完全同家禽冇任何身體接觸

ps. 暗瓦底有冇屌就唔太清楚喇

有愛滋同撐警=無限HP

我冇野講我要搵律師 比律司名冊我我要等律師先比你搜屋我要睇搜查令我有權唔解鎖 手機拆電分開入證物袋我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我坐足48小時直接踢保走我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號投訴你我要見值日官投訴

好緊要 一定要堅持驗傷

另外有冇還拖？

有還拖更加要驗傷

唔好比黑警單方面屈普通襲擊

問清楚一係就落毆鬥

去左驗傷 叫左佢唔好亂講架啦 但最需要係目擊證人 如果知道麻煩請聯絡我

有冇拉埋花柳軒？

馬車走得咁前

我老豆係何妖

柒事連連

犬方撐馬車

佢打暴徒咋 希望警方唔好拉佢 反送中班人抵死架

其實知道自己有性病
仲出去故意傳播 算唔算罪行
我記得外國好似有愛滋 自己知 又故意傳出去係罪行

我應該正皮定負皮好
媽好亂
我冇嘢講

搵河君妖啦，坐監順便醫爛賓周!

條垃圾剩係驚癲/惡過佢既人
例如龍心 佢淆到仆街

何妖接班人

但係劉馬車入過立會
怕唔怕坐十年？

希望巴打快啲揾到證人
我無嘢講

推。

撐警網絡紅人「劉馬車」，傍晚6時許乘搭港鐵時，聲稱遭人用手機拍攝挑釁，雙方初則口角繼而動武，兩人其後於荔枝角站落車，繼續在月台大打出手，雙方的衣服被扯爛，車站職員趕至阻止，將他們分開。警員接報到場，兩人均報稱受傷，須由救護車送院治理。警方經初步調查，以涉嫌公眾地方打架拘捕兩人。(Apple Daily)

義士!

瘦到西咁
得個高字
有咩理由唔夠打？

呢D強姦犯真係過街老鼠
人人喊打先岩

佢件杉好性感 deep v

［長文慎入］送終危機唯一生路

要求釋放劉馬車義士

咩站?橙色

你痴線咩，佢有性病咖，佢一野咬落黎......

已經咬左

唔係劉馬車

係 何君堯接班人

我驚我打撚死佢

Feel到馬車好驚

突破盲腸。..... 睇怕都似係。

佢意為埋藍絲堆就會有人保佢....

人地藍絲最鐘意呢類人。又肯出面又肯出手

最後到發覺呢條友會影響到自己果陣就果斷斬欖。

肥仔小心呀佢儲夠氣變身

生化戰士

劉㾺㾝

幫推

我冇野講

要警察攞 但E+急要人証 警察落charge

我都聽到上網好多人講見到劉馬車第一個衝入去立法會

有梅毒。。。。。。。

推!!!

可以另開po搵人證 呢到留言多大家未必睇到